人民日報--李克強力推地攤經濟是以小人之心度君子之腹，心術不正的想法。根本就是陷習主席於不義

人民日報--李克強力推地攤經濟是以小人之心度君子之腹，心術不正的想法。根本就是陷習主席於不義

衲Dee

Dee你老母啊

老諗認同

無處不在

幾時內戰同暴動